有無型既中型RGB機箱介紹？

玩緊corsair spec03，想要個大dd同有RGB，有無推介？最緊要型

Vg5,

Vg6,vg7

個款我麻麻

Pm01 rgb

azza inferno 310

個azza logo有少少柒

280x

PHANTEKS ENTHOO SHIFT